成班香港狗官駁斥特朗普 場面令人發笑

口震

直播緊？

影響好微就睇下把狗官仲點講

影響好微又四圍強調 直到而家班高官都係唔識講多錯多嘅道理

暫時有劏房波 大波驊 比卡超 出咗聲

被制裁前聲明

講黎講去講水 講雞 講牛 on99
美國佬唔撚俾賣集成電路俾你啊 駁乜鳩

係無影響嘅話你班7頭洗撚出黎叫春

充滿了歡樂的氣氛

成日話基本法保障
可唔可以叫佢地講清楚當中邏輯關係

中国邏輯，條文寫左等於有

唔鍾意嗰時就歷史文件

聽佢地講先知道呢個世界有個國家叫美國，之前唔多顯眼

唔出黎嗌下，點樣壯膽呀？

見到佢地瘋狂攻擊就知trump打中哂d死穴

唔買黃豆

孔月已出嚟未

彈比美國睇

等緊其他繼續出黎鳩噏。
遲啲可能連水務署署長都要出嚟同啲人講沒事兒沒事兒。

真係精彩

想快啲睇佢地俾人制栽

驚到瀨屎

林奠 宗仔 商經局仲未出聲嘅

如果咁小影響咪裁囉

又咁大反應做乜

同黃色經濟圈一樣

有冇人改孔乙己

講定遺言啦

土共迫每位狗官都要發聲真係好好睇
貽笑大方

一班中國狗官憑咩發聲

利益申報？

爭住制裁

駁斥
吠

第時 基本法係歷史文件

有得講好講，制裁完有錢賠呀，睇下條數幾時收到，信中慘黨，佢地就唔洗將啲錢調出去啦😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

波仔哭撚左

想睇

老幾啊 學人回應
識你比卡超老鼠

侵仔點名制裁香港狗官，班撚樣應該冇訓過覺

成班垃圾

充滿了快活的空氣

笑死 出親聲果d都冇好下場

話曬當事人，第一輪狗官名單實有佢份，俾下面好喎

侵侵：講啦講啦，邊個出聲死邊個！

講得串強硬啲嘛

佢哋當正自己超級英雄

好驚好驚

唔...唔撚驚呀！

佢地唔係咁on9以為講完共黨黨會俾個獎佢掛？
到時一俾美國制裁/其他國家，共黨會唔會明知你再冇價值仲益你

請問有冇人整個合集
官員reply

推

請救救呢間黃店

intel amd 都無得用就慘了

邊到睇？

有遺言好趁早講啦

呢班垃圾準備收皮啦

可能驚美國唔制裁自己 令中共以為自己係內鬼
所以個個衝出黎博俾人制裁

公開向地上第一大國叫陣.
你班on79代表你地自己好喇.

侵: who?

鄭若華喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，連登仔便又問道：「鄭若華，你當真懂法律麼﹖」
鄭若華看著問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接著說道「你怎麼連國際法也能胡說八道呢﹖」鄭若華立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是全是之乎者也之類，一些不懂了。在這時候，連登仔眾人也都哄笑起來：連登裡充滿了快活的空氣。

睇下佢地雙眼浮腫，黑眼圈勁深，已經知道佢地徹夜難眼，估計極度不安

有邊個局長仲未出楚講野?點一點名

去台灣買得唔得哎呀上面唔批

呢班官都算好野，一年搞到中共同香港咁樣

每個狗官迫著發出最後的吼聲

何志平
班撚樣以為有安家費
見你死即話你叛國
同美國鬥爭你份野

圍爐圍到唔知個爐無火燒喇！

係無獎，但唔講會俾人樓上搞你講唔講

其實有腦識分析既人都知佢地9up講大話自欺欺人 港共政府成日衝出黎7

制裁名單+晒佢地

將自已變做口交部
真係好樣衰

一堆可憐虫

每個人被迫著發出最後的吼聲

呢班人預咗奶野
我想睇姐姐出嚟講野

笑死

行刑前例牌要向行刑官吐下口水

緊係有影響不過唔係咁大因為佢哋都聞到棺材香，要制裁佢班囝女效果會大好多。

林鄭開聲未
老頂都未開聲 果幾隻野憑咩出來吠?

成班香港市政府官員以為自己夠班去挑國家總統機？

好似啲細狗，即係芝娃娃松鼠狗見到啲大狗係咁吠
完全唔知自己細人成幾個size咁

班狗官開始語無倫次

主人都未出聲 門口有幾隻狗已經係度亂吠緊

影影影 影響好微

幾時有狗官名單？

三司十三局全體nmsl侵侵

個post即刻冇曬五毛

真正嘅送頭，送俾美國制裁

佢地應該去美領拍臺屌柒美國領事

呢排仆街啦遲早見到佢哋好似薩達姆咁樣俾人處死咁就啱

你估佢兩個唔想出聲
扮緊自己仲有後著呀嘛

其實點解唔可以直接制裁啲首長級嘅家人同財產
遣返曬佢地啲仔女 取消美籍
話佢地係間諜咪得
大把人含曬撚

話黃圈冇用 但岀咗條金剛棒

遺言

佢地係係到維穩想呃班廢老藍絲 等佢地唔好恐慌性換港紙同拋售股票 千祈唔好俾佢得逞

柒婆應該仲諗緊點講

嫌影響細，向trump申請加大制裁

接下黎想請水務署署長發言，
署長: 香港供水依靠東江水，美國制裁唔到，會確保供水穩定

咪又係個d野，問題係會唔會拍心口同上面講唔會制裁

侵侵: 成班狗口長不出長牙, 都廢9時理你地

口講冇影響
又會個個港共狗官都一齊出聲
分明收中共柯打出嚟鳩up

成班無論嘴臉定語言都學晒支共嗰套，直頭噁心

老柒肯撚定等緊支那份稿啦

敵人反對…

又係引證毛主席英明嘅時候啦…

係咪怕制裁名單冇自己份

香港人唔怕，可以唔食唔住，飲東江水一年

佢地緊係知啦你以為佢地唔知？
講比班藍屍聽姐

垂屎掙扎

班高官朝早諗緊d錢重可以轉去邊

俾人推出嚟講

記者問一句 司長拎部電話出嚟睇下咩牌子

唔驚既話唔洗出聲啦

阿婆底褲

成班狗吠，唔洗理

如果有直播就好啦